返工受氣真係好難頂!

返工有時被上司誤會，受委屈，又要忍，搞到成肚氣。想發洩，又要同自己講: 我係成年人，做野要成熟架啦。結果就將脾氣發曬落mouse到。呢邊未嬲完，個邊又有排山倒海既工作等你。

另一邊廂，公司最低級receptionist 仗著自己講野講得多，嘴巴比任何人靈活，就鍾意係嘴上佔你便宜。一時轉數不靈，就無故地受了一下氣。

有時望著全公司最善良既文員，日日被人恰到上心口，受盡manager最難聽說話，大家已經見怪不怪。

而另一位同事，口頭嬋係"我好蠢"，"我唔識"，"無人教我wor", 但計AL/SL 又精到死。有時諗係咪應該學佢既生存之道。

一至六一舊木明白嘅
唔好返工囉
Quit 咗份工囉
你成日都會見到依啲上司㗎btw

My name

當耳邊風儲夠經驗就走人

工作唔係生命中既所有。

我明。為左生存，只能求自己爭氣。
樓主你講出黎會舒服啲嗎？

咩工要受氣， 講多少少

如果真係衰到去廁所都管 就劈炮唔撈好過

我公司有個呀姐 唔放外國人在眼內 沉迷自己認真態度 拖慢成個分公司進度 最後老細炒左佢 佢唔gur就走之前專登洩漏公司機密

每日返工時間佔9個鐘

好少少，下次打返多少少粗口先岩 hehe

女人堆既工

我有個職員走時都delete 好多template之類

收工仲諗住返工慘係幾慘既

比我發洩

份糧包埋無計

如果老細敢比氣我受 我成個網站連backup del左佢
利申：細公司it狗 一人dup成個網上生意

你覺得受氣既事，好多時都係人地隨口up幾句。過左10幾分鐘，人地都唔care件事，何苦你仲要對件事念念不忘呢。 如果唔成熟就唔好扮成熟去抑壓自己，死忍爛忍對自己冇好處，唔開心就西面吧，唔開心就發脾氣，唔開心就搵朋友講下。都係個句：工作為份糧，覺得cover唔到就走，工作唔係你人生既所有。

今日有西面有發脾氣
但被誤會受委屈始終都係好唔開心

人生經常都時苦時樂架啦。「曲則全，枉則正，窪則盈，蔽則新，少則得，多則惑」 去到最後事情都會得到伸張。同埋記住咩叫「放。工」

office + 老女人，一絕

Ching 唔驚畀人告？

驚西呀 佢識條鐵呀 有bug吹咩

盡情發洩啦 我老細都好撚垃圾
點解香港啲老細十個有八個都係垃圾

受氣真係好辛苦
仲要成班都係女人 有d仲未結婚係度搞小圈子
等環境好d轉工啦
加油

我以前都受班老女人氣
但岩岩轉左工 上左天堂咁
睇到呢d post 都諗起以前自己既影子